2019年DSE中文卷二題目大曝光！

1. 試以「Gay路難行」為題，作一篇約600-900字的文章。

岩曬連登仔 大把野寫